屌你老母班黑警咁樣恰我地保安師

私人地方你無搜查令憑咩入黎？
屈人阻差辦公

米系

97後 保安司=比卡超

保安師

樓主係時候搵港父算帳

全力支持新港城既保安師，佢地冇做錯到

港父正仆街

【街坊活動】
晚上7:30
地點：新港城
目的：聲援新港城保安克盡己任但被死黑警控告阻差辦公

時間並非絕對，街坊屆時只需留意可以參與時，活動經已完結與否再決定

係警備員

有個警字勁過師字

撈埋一齊 警備師

真 保安師手足型撚到

改咗名？之前唔係叫物業管理師咩

我哋人口控制師做嘢唔洗你教

港父

仲有三萬個港父

慶祝師

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻